(唔關口德撚事) 觀塘道九龍灣強姦事件 疑點集中討論區

口德撚可以按 上一頁 唔該

理性D分析 討論
呢單強姦事件 其實好多疑點

[據悉，女事主不甘損失尾隨追截至橋下，劫匪聲稱有刀指嚇，從女事主手袋內取出iPhone充電線綁起其雙手，挾持她到天橋底，打開無上鎖的鐵閘進入，在僻靜空地迫令女生說出銀行卡密碼，其間向事主施暴，得逞後用水清洗事主身體，試圖毁滅證據，其後逃去。]

就以上一呢一段報道

疑點1. 女事主不甘損失尾隨追截至橋下，劫匪聲稱有刀指嚇

女事主有目擊?? 追果陣已經要邊追邊大叫[偷野]啦, 以港人性格 呢D情況無人會聽到都唔理(唔好同我講呢個鐘數無人 仲要港鐵站隔近)

疑點2. 從女事主手袋內取出iPhone充電線綁起其雙手，挾持她到天橋底，打開無上鎖的鐵閘進入

A.偷手機你可以話你拎部手機係手玩緊(應該連手機套 套內有插信用卡/八達通) 突然有人從後跑到你身邊一手搶走
咁點解又可關手袋事??? (當疑點1唔成立) 即係你捉到個賊 個人話佢有刀 你唔掉頭走 仲要發閪呆俾埋手袋個障CHECK 又咁岩有叉電線 又咁岩時間停左 俾佢用線扎住對手(打繩結一邊手拎刀 一邊手打結 應該係美國陸軍隊 即是外國勢力入侵)
B.俾人扎完 仲要無喊救命情況下 俾人好似趕羊咁趕入閘?? 正常人呢個時候都會不停大叫 同 作出反抗 如果咁順利 應該無作出任何可以反抗/自救 方法

疑點3. 其間向事主施暴，得逞後用水清洗事主身體
那里來的水?? 賊有背包? 背包有刀有水?? 定用尿??
講到呢個疑點 我真係覺得成件事好有可疑

(利申:追開偵探小說 福爾迷 推理都有D興趣)
(班口德撚根本唔識理性分析 講多都晒9氣 呢個POST純粹可俾一班連登神探 想動腦既 入來討論一下)
口德撚??

當然 唔排除女事件真有其事 我本人亦覺得在香港發生這種事
相當不可思義 憤怒
亦希望警方盡快破案

我有理由想信
如果女事主唔作出大力反抗情況下
個賊 有機會係女事主相識既

先唔理咩職業 (唔好聽連登講什麼PTGF之類 )
當你打餐廳 WAITER工
呢個鐘數 果個位附近絕對唔會無人
好話唔好聽 大笑HEHA 都會有人聽到 何況叫聲打劫 / 偷野/ 救命

4個鐘 呢到我真係諗極都諗唔明 有冇犯罪學既巴打入來討論下 賊人呢4個鐘個腦諗緊乜?

又唔肯驗身<--邊到聽返來??

條女做雞，比人姦左／勞資糾紛
咁佢咪作大話係比人用水洗撚左西
又唔驗得傷
因為個西有好多恩客既精

理性一點 OK?
唔好用條女做雞 先入為主

勸降??

最離譜係綁手果part

用iphone線綁得實已經係不可思議

如果有掙扎既話, 唔好話用iphone線, 用普通繩綁已經係好難

仲要企定定望住個賊拎條線出黎唔逃走更加不可思議

好難想像到呢part係點樣發生

我尋日係公司聽到單新聞第一個反應都係差唔多
九龍灣站喎， 一邊淘大一邊德福，幾夜都有d人係附近掛，一大叫點都有人知掛，咁都犯到案?

昨/琴

WTF!!! 我個CID FD 一聽到呢單案 就話唔簡單 太多疑點

假設你係個疑犯, 你比人屈, 呢刻你會點做?

中出

連登sherlock留名

條仔167比人彈鐘，惱羞成怒霸王硬上弓/嫌矮臨時加錢勞資糾紛

無錯 呢個最可疑
綁 點扎到咁實?? 賊係當過童軍??軍事撚? 紀律部隊??
佢單手扎? 一手拎刀一手打結??
佢雙手扎? 咁佢都無刀? 大叫救命+走佬??

定見到熟人作案,嚇到發閪呆

無錯 !!!

想問下，邊度話事主唔肯驗身？

我搵唔到source
唔該哂

自首

條仔比人咁屈法真係百辭莫辯，分分鐘跳樓自殺。條女固然係殺人兇手，而呢度屈佢班友就係幫兇

[ 通宵聊天及逼她講出兩張銀行卡的密碼 ]
即係把口無野塞住啦
咁個女事主真係好可疑啵

未必熟人但好可能係識既，手機可能係女事主自己掉既，然後話俾人打劫

只係鳩估

事主在淫賊逃去後，負創返回寓所向家人哭訴經過，並於清晨6時許報警。警方安排事主到醫院檢驗，並將案件交由東九龍總區重案組接手。

lm睇高質正反分析

非黑即白小學雞唔好入黎

其實好多唔同version 而家有個係話女事主暈左

最大疑點係呢個時間呢個地方竟然冇人制止
當然都唔排除有人目擊/聽到都扮冇野唔想上身

港女如果俾肥矮毒柒掂一掂都秒彈 + 叫非禮啦

點可能霸王硬上弓
好 假設係做接客生意 佢遠處考見果陣 正常都會係一邊去物視對方掛??
點解話一來就大家第一秒第一次見
一定會係附近睇定D個客先行埋去

條女比人姦左仲要比人屈老作真係百辭莫辯，分分鐘跳樓自殺。條仔固然係殺人兇手，而呢度屈佢班友就係幫兇

充電線係咪蝗語?

同問

會唔會其實根本就冇個男人既存在

我唔係好記得個cam影到啲咩

btw留名跟進+比人話我冇人性

一定要拉條撚樣 危險人物 點都好都應該

同我諗一樣, 除非咁傻走去自殺冇人知, 唔係既一定走出黎澄清.
奈何好多人依然覺得事主作故仔係有道理過個d所謂既不合理疑點

但霸王硬上弓就告得入強姦啦喎

靠報紙佬9up幾句黎推理
同引用wik 做source 一樣咁廢

而家有個version又話係亮刀指嚇 所以新聞啲野都未係準確

究竟邊份先真 又有報導話女事主嚇暈左4個鐘 清晨5點幾先醒返自行鬆綁
而家又話傾通宵4粒鐘 我覺得冇可能同個犯傾計傾咁耐

前一個post都有人估係做果行， 然後傾唔掂數， 加上有可能係本身唔包扑，加價比條女都唔制 惱羞成怒

連登班友好似個個都初出茅廬咁 炒車都炒左咁多獲 仲次次都跟到貼一貼
唔分析 唔聽多方面意見 個撚個都係大愛上身 口德加分
當然 班話人做雞既 思維/心底唔好得去邊

果陣時極大可能係男方無錢比，跟住條女想報警一獲熟
咁惱羞成怒 咁就出事

正常點都會驗下有冇精液喇
比人姦，冇中出都有前列線液提都唔提下？

仲有, 新聞話個賊迫佢講埋ATM密碼

照計個賊一去撳錢就check到, 部部機都有cam, 實影到佢個樣出黎通緝

到而家都冇???

一班大愛上身, 一班見對象係蝗/蝻/女/廢老/左膠就批鬥左先, 輪流鬥撞車

仲要旁邊係九龍灣車廠

留明睇神探破案

做生意 自己掉 想警方拎唔到更多對自己不利証據 呢個其中一個方向啦
亦有可能個犯同女事主意見不合 而女事主手機上有賊個樣同MORE DETAILS
所以作出偷呢個行為

報紙報導嘅内容都未必準確 睇過幾份細節都有出入

如果真係咁多疑點 諗起上次單親媽媽報警話畀人搶走左個bb 其實個b一早死左已經棄左屍 仲要推車出街行掩人耳目 最後畀人篤爆哂 假如呢單都係假應該好快親破到案 如果係真就希望快d捉到個犯 希望女事主可以精神上心靈上快d好返

有冇機會係比人搶電話，順勢吹大d話比人姦埋呢？

所以呢個POST一定要出 俾有心想搞清楚事件既巴打KEEP FOLLOW

同問,依個位解到就好多野講得通

同埋有一樣野好值得一提
就係4小時入面，感覺上係傾緊點解要咁做
點解要幫襯佢，點解要買呢啲拖手仔服務 etc.
最後關頭 女子信任男方後 ，男方出賣佢 ， 佢自己蠢左
又唔想比人知 咪搞到話比人綁 警犬逗佢 用乜野綁你、繩呢？器具呢、？ 嚇兩嚇見到Iphone 線咪指鹿為馬咁，警犬最鐘意chok野 ，包括 chok個受害者。
當然啦 點解會話自己比人綁過 真係比人笑 佢可以解釋自己爭脫 不過都好大機會比人問 點解唔一早爭脫？

正常ATM個CAM會影到，搶左部iphone應該都可以check到位

希望快D拉到人真相大白

如果你硬係要搵疑點，就乜都係疑點
睇多d文滙大公就完全掌握到如何制造疑點

有冇SOURCE?

如果係真,一定影到

觀塘道大把CAM, 行地鐵站走就更加一定影到

有一個重點我都想講
正正想提一提渣小巴果班司機
司機位咁高
犯人野外強姦 / 有人暈到係果D(半屬)當眼位
點都會有人發現到掛??

都係果句 邊有可能會追番個賊 疑點多 條女派膠
成班道德撚就係到積積積 叫春

有人見到咪當打野戰

話明疑點討論
負評都佔咁多都有咁多
就知班on9唔撚用腦諗野
餵乜食乜

係,無事無幹唔會留意果個位, 加上咁黑

香港人 一定唔會
一個人聽到 驚出事 會面露嚇容 / 但好奇心驅使下 一定會想知發生咩事
唔敢膽最多是旦拉一個途人去幫幫手 一齊去望下

即係賊有背包/袋 里有水有刀

依家資源不足又亂
根本好難推論落去
強姦點都唔啱
理得佢係雞定ptgf

鞋一對都有2隻
試下企係唔同鞋
去用2個角度去睇同一件事

份份報紙都有提到既
「沿途大聲呼救但無人幫忙」

無人聽到？一個都無？

現階段有必要執著?

無錯 仲有咁多CCTV 其實有冇講大話 真係呢2日就開到估

果個位真係静。我閒日睇完戲12:30左右，因我唔知啲巴士咁早尾班，我等左十分鐘左右，真係冇人行過。對面牛下就有既

可能部機對佢有好重要嘅價值掛

蘋果同東方版本都有幾大分別

屈到咁 上晒報 一定自首
係就係 唔係就唔係 無得屈
你話老強 都要有証據

小巴司機都冇咁得閒望啦
有客就望

有冇cam影到搶電話銀包?
冇的話可能條女老作搶野

呢2份永遠係水分>>>>>>>>>>>>>事實

巴打應該警方啦
仲要守果區
一定知晒內情

好似話附近冇 但路人冇理由唔幫個女仔

女人追男人個過程短?

呢個POINT 好有可能

比人老強 嚇暈左唔出奇。。
邊有比人老強完會咁冷靜

有冇刀都好，假設搶電話果下條女已經知有刀，再on9都唔會再追

假設條女唔知，搶電話之後點解唔即刻大叫唔搵人幫手自己追上去仲要追到? 條仔慢慢行?

具體黎講 似做果行
什至係非正行

定係其實根本就冇人姦劫佢？ 佢作故？

但一開始搶手機個位 已有疑點

唔肯驗身真係好可疑

仲有現場頭髮

有草遮住

個犯話有刀
之後條女就嚇到企定定俾佢綁住對手?

我成日係megabox唱完k 睇完戲 係果邊行翻彩虹果時都會大聲唱歌

呢個POINT 其實可以無視
除非係蝻 如果唔係正常港人都唔會蠢撚到問PW去ATM拎錢

(唔排除有蝻新來唔知ATM有裝CCTV )

追唔追到都成問題啦

呢個位真係好ON9

正常一單強姦案
乜春報紙都會提到體內驗出乜乜乜

依一單就乜都無
就算外射咁佢沖精都講得通
咁體內啲前列腺液點都驗到掛
定佢泵水入閪

交通事故都有好多種

【東方日報專訊】港鐵九龍灣站天橋底發生恐怖姦劫案，變態淫魔夜劫大專女生，拖入隱蔽橋底姦淫，並用清水沖受害人下體滅證。廿二歲做兼職女生，於周日凌晨零時許放工回家，步經九龍灣站B出口行人天橋，遭四眼男搶iPhone及銀包。她大叫並尾隨追落橋底，反遭亮刀脅迫「滅聲」，復拖到天橋底圍網內陰暗處禁錮，用USB線綁手及蒙眼強姦。期間淫魔主動向受害人搭訕，出言陰森恐怖，逃走前更強行用清水為女生清洗下體。女生暈倒五小時，至天光才醒來自行鬆綁，逃回家求救及送院，警方正追緝變態四眼淫魔。
事主失手機窮追 遭利刀指嚇
據悉，女受害人就讀高級文憑課程，課餘在九龍灣工廠區做兼職幫補家計。據報，本周日（五月七日）凌晨零時四十分，女生放工後經偉業街行人天橋穿過德福廣場，擬經港鐵九龍灣站B出口的行人天橋橫過觀塘道。
據悉當時港鐵站已落閘，她手持iPhone 6s在B出口甫踏上行人橋，突被一名戴眼鏡男子，奪去手機及銀包，女生大叫「搶嘢」並沿天橋尾追，惟當時四周無人。
電腦USB線綁雙手 蒙眼施暴
女生追近百米落樓梯至觀塘道地面，即遭男子亮刀指嚇不要求救，並威逼她說出銀行卡密碼，她拒絕透露密碼，復被拖入花槽後的行人天橋底圍網內，用電腦USB線綁其雙手，再將其雙眼蒙起。
據悉，期間女生曾求饒，但淫魔出言威嚇，又主動搭訕要受害人回答，其後將其強姦，之後再綁起雙腳，用隨身攜帶的清水為她沖洗下體，相信圖毀滅證據，之後再度留下一番陰森說話才逃去。女生嚇至精神崩潰暈倒，至凌晨五時四十分醒來，自行鬆綁返家哭訴。清晨六時四十八分，家人報案，她被送院醫治，因受驚過度，未能完整講出恐怖遭遇。
東九龍總區重案組接手調查，昨晨十一時許返回現場調查，沿港鐵站往天橋再落樓梯到女生被施暴位置視察。傍晚六時，十名探員到港鐵九龍灣站控制室翻查閉路電視。另外，探員亦將涉事的天橋底鐵門鎖起，並掛上一張「如需開啟此閘，請與警方聯絡」的告示，晚上七時，十多名機動部隊警員到現場巡邏。
警方正追緝一名年約卅歲男子，他身高約一點六七米、中等身材、蓄黑色短髮，案發時戴黑色框眼鏡，身穿深色T恤及及深色褲，警方呼籲市民如就案件有資料提供，可盡快與警方聯絡。
橋底圍網無上鎖 有草叢遮擋
據現場消息稱，懷疑淫魔熟悉現場環境，因為行人橋底的圍網內暗處甚少人知，更少人知悉圍網的門閘無上鎖，加上圍網外有草叢遮擋，現場如鬧市中的「危險地帶」。另外，淫魔在橋底禁錮女受害人時，港鐵站在尾班車開出後拉閘，故途人更加稀少，而現場對開的觀塘道多個巴士站，案發時亦無人候車，令淫魔有機可乘。

東方個版本黎睇，比較似一單合理既強姦案

所以就問點解條女會追得番條仔
你搶完野仲唔9秒9跑呀?
正常一個女仔根本追唔番

我就唔信條仔做賊都跑慢過條女 仲要冇閉仔影到？

小巴司機位好高嫁啵 巴打

岩!

東方篇文將所有疑點清除

其實同警方落口供
D老差骨一聽就知有冇講大話

真係等呢2日開估
OR大愛撚突然無左呢隻事

40分就落閘？應該仲有地鐵搭喎
仲有 咩叫兼職女生

高質皮已正 留名破奇案

12點40幾時會落閘 東方作新聞?

之後調頭搵條女
同佢講有刀唔好郁
條女嚇到企定定俾佢綁手?

唔接受你呢個POINT
如果你真係去ATM拎錢
仲方便警方捉你 一定

完整左個故事

冇追post
已經去到唔肯驗身

死返出去啦柒頭 充電線又係蝗語？咁你講 應該點叫？

太多位有疑點, 不論男人係聲稱有刀/亮左刀
1. 點解條女俾人打劫之後仲敢去追個有刀嘅男人? -> 如果條女唔驚刀, 又點解唔即時大叫搵幫手
2. 點解個男人唔用刀直接隊埋條女條頸到拎銀行密碼, 要"傾計"傾四個鐘去套密碼

屌咩傾計
成件事越來越奇怪

咁疑點就係毒果同百份嘅inconsistency

我都覺可疑

收皮啦癲狗 問吓唔撚得呀?
屌你老母

只能講你地都係正常人,無犯罪經驗,要姦一條女,其實唔難.
所有讀過犯罪學既人都知, 所有強姦犯都知, 要控制一個女人, 尢其係入世不深的學生妹, 其實唔難.

邊會咁早落閘

地鐵同巴士一定仲未尾班 東方講錯晒

犯人好理性地體外射出
呢個犯人真係好出色

由入到出
現場一定有DNA 當個犯咁PRO 女事主大腿 / 臀部位置 一定有 你唔好同我講佢位都唔駛搵 一吉即中(有掙扎情況下)

用水淋 真係細心幫你抹乾淨PATPAT 大腿 同沖地洗地?

咁應該點講先唔係蝗語 真心想知

而所有性罪行, D男人都會怪個女人, 呢樣野唔單只係連登有, 全世界既男人都會有呢個問題, 呢個係男人既天性, 除非受過教育, 或者天生智商比例高, 可以好短時間分析到所有細節既天才, 一般正常男人, 都係會怪個被姦姐.

只能怪, 一般男人無學過, 所以唔明白.

嘩 點能夠相信呀

香港黎啵 仲要唔係天水圍

ching你係咪之前講監獄啲野果個

明顯幫事件變得合理化最報導啦
警方版本出左未??

你都on 撚鳩既
如果係恩客走數俾人老屈強姦仲去自首就真係弱智啦
因為條女反口強姦都係照入，只要條女死口話果刻唔願意就入硬
香港d 強姦法就係咁on 9

事主記錯案發時間？一點仲搭到車wo 落左閘就應該接近2點？

躝啦柒頭 一開波就發癲鬧人
死撚咗佢啦屌你老母臭閪

Show Blocked User - 撚狗專家

已經送院檢查咗

玩埋帽眼喎
個犯人唔係偷手機咁簡單
直頭係預備左好耐啦
有計劃犯罪

東方係搵到真相定係為左完整成件事而作故仔

你拿過DNA取證沒? 唔係咁易拿到架, DNA係咁既環境, 好易受環境影響而被破壞, 好難拿到的.

一係佢記錯 一係就根本冇發生過
12點半條天橋有仲好多人 如果追賊根本唔會冇人理

係咪睇太多ptgf post 忽上腦

人地無話巴士尾班，係你GF
仲有佢話12:4x係開始搶電話
跟住中間追賊>挾持>捆綁>拖去案發現場
姦緊果陣落左閘係唔出奇

東方篇文咪有USB線囉，仲問

無理D咩蝗唔蝗語，我都覺得你呢D撚頭懶醒煩到無人有，定係本身係盲睇唔到野 ?

諗住高質討論都係要沖幾條傻閪入嚟

你報警 警方已經張開網啦
女事主ACC一動 邊部ATM都會知
再CALL機叫伙計上去 其實真係好易

12:40分尾班車都未到啦 冇可能咁快落閘

一定唔會無人等車

女事主跟本係度享福跟性愛！

似係
所以繼續圍繞案件疑點/可能性討論

detail please

咁我可以理解點解冇人自首

差電?

係, 坐個幾年監, 見過無數咁多個犯, 一齊傾佢地既野, 根本現實同連登仔幼稚既思想好唔同. 現實既情況係, 要姦一條女, 比你地想像中易好多, 只係上得山多終仆街, 實拉到的, 到時一次過找數, 判終生都唔出奇.

如果1點幾2點就好合理 真心個個時間無咩人 橋底又黑 又少n車

loop 到個真相出黎為止, 眼仔快自首證明條女係ptgf

如果個犯真係咁聰明, 點解佢會以打劫銀行卡為目標?
基本上一報左警所有銀行記錯已經會俾人mon住

書面語又話蝗語 不如全部用英文啦 不過連登仔識閪英文咩 得把口

走開啦屌

東X有機會自己完故
佢個報導 我覺得更可疑 好似要一套電影要趕埋尾咁

咁多位ching都查過啲尾班車時間
冇理由九巴，小巴同地鐵會偷懶呀
只能夠肯定女事主一定係記錯時間
報紙佬就鳩噏啦
可能真係要等警方出official statement

會唔會係女事主受驚過度 影響記憶呢

sor 1999左

條撚樣支那狗 鬼識咩
仲惡撚過狗添 屌佢老母 費撚事再理佢
留名集中討論

據報，本周日（五月七日）凌晨零時四十分，女生放工後經偉業街行人天橋穿過德福廣場，擬經港鐵九龍灣站B出口的行人天橋橫過觀塘道。
據悉當時港鐵站已落閘

往調景嶺方向尾班車一點先開
記者作野都check下先啦

我好質疑係佢係12點半比人搶手機個位
真係有人搶野點會冇人見到冇人幫 而家仲未有証人?

支持樓豬持平討論

係有好多不合理既地方
時間
地點
犯案手法

12點幾 係夜 但冇人？
黨鐵12點幾落閘？

果個位係第一犯案現場 ？
疑犯踩過線？知道個位靜兼冇鎖？

利申：睇左5百幾集柯南

依個真，一係佢蒙晒頭先走去撳錢
如果單嘢係真，條仆街真係賤過地底泥

開呢種topic比大家天馬行空想像下又可以砌人生豬肉

多謝樓豬

基本上有意冇意間補晒蘋果的奇怪位

你老母當年都好撚享受比人輪姦先生到你呢條柒頭出黎.

我都覺得係
既然果啲時候仲有車啫係都尚有人流
同其他巴絲講嘅一樣冇理由叫救命冇人聽到
我自己都試過成差唔多幾次喺1AM後由天橋行去啟業 都唔會話係冇人
點解我諗起周秀娜你今次仲唔死

可以佢驚反抗會受傷呱

係淘大果邊夜晚都多人食糖水
12:30無可能小人

叉電線

好似話未驗傷 利申：唔肯定

岩, 同中六合彩$40一樣, 唔係好難, 但因為犯法既人都係機會主義者, 駁一駁, 又比佢駁到, 姦到, 無事仲走到. 然後一班白痴就話係假, 係條女好撚享受, 只能怪連登仔入世未深, 智商又低, 人又蠢, 無撚計.

人地係話搶果陣係12:4x
姦緊果陣就落左閘呀
中間又要追賊又要挾持又要捆綁
有時間差好撚出奇？

好撚心你地班on9仔要去分神探既話
練好d閱讀理解先喇唔該

送左院 唔知 等黑警同新聞講

果個位好多人打邊爐

落段樓梯要幾耐呀

根據東X報導

我(樓主)分析左之後咁睇
個犯人係高智慧犯 有預謀犯罪 亦應該留意左女事主好耐(相熟/PT員工???) 犯人可能有前科 / 慣犯

犯案過程:
留意女事主好耐 -> PLANNING -> 計好時間( 無 港鐵,巴士,路人) -> 搶手機 -> (判斷女事主會追) 跑至設計地點 -> 亮刀 -> USB扎手 -> 拉入閘 -> 蒙眼 -> 迫ATM PW -> 老強 -> 事後再諷刺女事主(成功者角度??) -> 清水洗地洗身 -> 全身而退

大佬呀,你唔係有預謀犯案+高智慧犯罰 會唔會PLANNING得咁10全10美
東X報出黎有冇睇過一次???

據悉當時港鐵站已落閘，她手持iPhone 6s在B出口甫踏上行人橋，突被一名戴眼鏡男子，奪去手機及銀包，女生大叫「搶嘢」並沿天橋尾追，惟當時四周無人。
你盲定我地盲 報紙佬話搶手機果陣已落閘

講話地鐵落閘 尾班車果啲係報紙佬用黎寫報章用，唔一定係條女口供黎，執著呢點係度當自己神探真係好撚柒啊大佬

呢個真定假？

都係食下花生廢事跟車太貼，你知黑警做野幾廢

之前有人post過ig cap圖
唔知係咪真係受害人IG
如果係既話點解俾人女女完之後仲咁冷靜post野 唔係話驚到昏迷咩?
又係疑點

巴打諗既野同我大致相同

ching啱呀 其實夜左公園果邊都有好多mk留連

容許我作出呢個假設
如果單野唔係關ptgf事
會唔會係條女喺B出口草叢比人整暈左
之後條友拖左去第二度搞
完事之後又同個女番返去B出口果邊
試圖混淆條女嘅記憶
條女可能神智不清加受驚所以噏錯加記錯野

假既居多

仲要係星期日

假你老母咩

咁雙方都一定聽到落閘聲

仲有一樣野, 就係報紙講既野, 警方公佈既野, 有可能係專登做假, 目的係比犯人睇, 等佢以為自己好撚醒然後鬆懈, 咁就會做出好多on9野, 等警方易D拉到佢.

我就覺得大街大行拖住條女就無咩可能

同埋我記得有兩個版本
第一個版本就話事主俾人污辱完之後個賊綁住佢同佢渡過四個鐘先放佢走
但係第二個版本就話污辱完之後個犯直接走咗之後事主受驚過度暈咗，四個鐘先醒返解番身上嘅線即刻走

留名

跑幾十分鐘!!! 無人見到?? 仲要唔係跑太遠 只係圍住港鐵跑圈???
是旦一個港男見到都會幫手追啦

引蛇入洞 但點知個賊係一個連登仔

有機會係做ptgf 條友扑完唔比錢
理智討論

我無視左 直接SKIP

屌你揸緊車會唔會睇到？
就算喺果到停低，停嘅時間都唔會耐啦

拎咩野蒙眼 帶埋眼罩去犯案
佢帶左個百寶袋

唔可以先入為主

唯一諗到：好似新聞咁話囉用刀脅持 唔聽/反抗即捅 之後先扣佢五十分

我反而覺得果塊地點強姦... 碎石地... 又勁污糟 企係度姦？

真假無人知住
但成件事根本就唔合理
睇死條女遲d一定改口供
之後話太驚所以記錯野

會唔會只係佢唔見左部電話，驚俾屋企人話，如果只係報唔見電話驚警察唔會點理，所以報俾人女女女？唔驗得身係因為根本冇事

最緊要既係驗有可能殘餘DNA

再做loci比對 如果好似東X加樓主推論犯案過程咁 有可能係慣犯或者有前科 咁個DNA庫有留底都未頂

利申 Forensic Biochem B-

咪就係囉 做乜事

果到無燈位好似 加上果到橋底
夜晚真係唔會點去睇

有幾弱智先講得出以上説話, 恩客走數被老屈強姦, 唔走出黎澄清, 反而搏差佬揾唔到自己

入屋 同 公眾地方 已經2個唔同情況
不穩定因素好多

我都咁話 叫我企喺果度一分鐘已經想嘔 仲要天橋底 實好多米奇老味

憨鳩關你撚事

好多人係比條J控制住個腦的.

我係個犯 拎ATM 一係為錢 想襟返岩岩筆錢 當打和

可能性唔係冇 但係事主22歲 假設佢係正常人智商 搶電話危險性遠比生命危險低

除非 屋企有問題

同佢講玩完1皮
所以當時就冇叫到救命
但係扑完唔比錢，所以返屋企報警
利申虛構

最奇怪係暈左五個鐘，點解會無啦啦暈左咁耐？佢又唔係俾人扑暈，你話佢嚇到精神崩潰，但係點解係俾人姦完先暈 唔係應該一開始或中途暈架咩⋯⋯ 同埋做戲咩 邊有可能暈咁耐

有冇睇標題呀
就嚟放lunch啵
收埋部電話先啦同學

望乜鳩啫

係真既有咩証明呀 你老母

仲有個疑點，點解個疑犯身高確定係167，唔係大約一個範圍，用尺度過？

如果四個鐘傾計，會唔會係開頭傾計 臨尾先至強姦呢？ （假設佢地係識既）開得坐係到傾計應該冇人理，去到之後先至有強姦諗頭 。

理性分析喎

就目前資料(報章)

冇任何迷暈過程 事主冇提出任何化學物異味

銀行+警方會知邊間分行邊部機 會叫人去留人

如果有用布整暈嘅話應該就一早有預謀
有乜理由可以就咁暈五個鐘 拍戲 定比條友點穴

一個人驚, 特別係女仔, 就會血糖低, 血糖低就會暈, 呢D事經常性有.
男人都會, 只係女仔特別容易嚇到暈.

大佬係果個位點傾 天橋底多昆蟲老鼠傾四個鐘 男人都唔得啦，何況港女

應該係事主自己憑記憶同印象 做手勢比警方睇疑犯高度去到邊 由警方推論出個數字

試係唔同角度諗野 , 可能會接受更多資訊

我諗重點係暈幾耐

如果個賊係咁高壓既情況下，
做出D咩都唔出奇
反而個女仔又咁配合又真係怪左D

那 我覺得可能無人睇到 司機仲好少機會話睇到
但要個犯好撚大膽先可以係公共多人流既地方強姦人
仲要4個鐘係果個位
唔通真係唔怕人見到？

玩完一皮，玩埋綁手蒙眼，扑完唔比錢，仲要拎埋銀行卡同IPHONE

番到屋企報警，就話比人強姦

任何連登仔可以瞓喺入面五個鐘 頂得順唔抱怨嘅話咪比個叻你囉
留名有人話個天橋底臭到條女暈

差電線可以綁人幾個鐘
追賊冇人幫 冇人証
可能個女仔未講晒真相出黎

謎底已經解開

咪係 唔好話強姦 如果係個度扑野都會搞到傷痕纍纍啦 但係無一份報導話過個女仔有明顯傷痕

如果條友真係去左提款，或者trade得到離開現場既時間/逃走路線

即係報紙佬同女事主個時間已經有出入

簡單來講做雞又唔認

成4，5個鐘無人發現先好野

警方帶左佢驗身驗唔驗到咩指紋 DNA 同傷
強姦個陰道d傷口冇得用水沖架喎 就算係精都沖唔哂啦 又唔係火酒
仲有係咪強姦都好點到留低d頭髮之類既野 係香港人應該好快捉到

咁佢醒返既時候又如何鬆綁?
真係睇戲咁磨石整斷佢
不過依個point唔太重要

如果咁 即可能有幫兇 唔係一個167CM點做到 仲要神不知 鬼不覺

根據Locard Principle 點都應該會留低啲野

據聞有人唔肯驗身

有DNA都唔一定可以捉到人架

咩叫唔關口德撚事？
積下口德啦

巴打思路清晰

點解我覺得講得通嘅

廿二歲做兼職女生
下面話佢喺工廠區做兼職

好奇問下，自己個女唔聽電話唔見左幾個鐘
個老母應該好驚，點解好似無人報警

ching呢個假設都唔係無理

100%係罪案, 俾少少智商黎好無.

件事同道德無關, 係太蠢.
如果係熟人, 一早拉左la.

新會員就縮返入過身老母個西到啦
理性討論又唔撚得

個犯應該好熟個地形加好撚大膽
仲要1點半既九龍灣 好撚癲

人類有時候是不理性的，特別係緊張關頭，點推論都沒用。

所以屋企關係我覺得有問題

但成件事睇落 咁十全十美 重案都R緊頭 就知唔簡單啦

份報紙洗唔洗寫埋邊度瘀左邊度擦損左總共貼貼左幾多塊膠布？
屌，仲on9過東張閪望條吳幸美
咁都叫疑點？

高院班法官好似你咁就死啦

可能已經訓左
或者條女習慣會夜番

但係咁會增加左犯人既曝光率，如果係咁係有預謀犯案

可以試下用依個論點討論

唔肯驗身就一定賤過雞
一係報假案
一係幫左犯人走甩

應該訓左啦？
有無話屋企人打過俾女事主？

你咁假設 已經對女事主唔公平 但我唔排除你呢個假設無可能

正常仲係學生唔會3-4點未返屋企都唔理

最近花槽個巴士站有瓦遮頭 有大塊野遮住 除非條龍尾去到好長 後面啲人先可能見到個花槽 仲有個個等車都dup低頭禁手機啦 最近個位巴士站好似無n車 仲要有可能事主記錯時間 可能一點打後 夜麻麻 又無乜人 去個到搭車十居九經條天橋落 條樓梯最近花槽 但如果事主同個犯係最入個位 點會有人見到 有可能追犯過程好短 可能一落樓梯真係俾人拉左入去 寧願炒車都唔想屈事主

班道德撚真係好撚假
個阿伯俾車撞個時仲一致讚好

我既睇法係

條女第一日ptgf 出道
點知唔識規矩同覺得後悔
(e.g:定價太低）
所以報驚

所以有理由相信犯案現場唔止得B出口天橋底
我本身覺得係因為報復而造成呢單案
不過以上都係根據報章嘅內容而作出嘅假設

1. 22歲自己有番PT，驚比屋企人鬧所以話自己比人搶野強姦？

2. 唔驗傷呢個POINT可唔可以當唔存在？？？其實我睇咁耐都無人拎過SOURCE

應該多加路燈同埋加強巡邏附近

22歲 其實都唔細 不過始終係女仔
不過如果備定案話因為返份兼職會夜返 就合理

btw 有冇關於佢份兼職既同事既口供 好似冇提過

真心如果自己個女平時12點返，突登3-4點唔返又唔聽電話都會報警掛

突然

應該唔會咁快有 加上啲info暫時都好有可疑令到啲證據好模糊

你拉返上少少睇我打果篇犯罪過程
你睇多次 你就發覺真係巧合+巧合都做唔到出黎

係巧合既n次方之可以咁完美
所以報紙佬我都唔信
亦有可能女事主誇大其事
所以先出POST求高人指點 用唔同角度去鑽究一D我無留意既位置

唔好睇咁多戲啦

22歲喇喎 都唔細 between屋企人可能都瞓曬呢

搶電話就夠膽追佢成條街
但聲稱有刀就冇反抗
女主性格好矛盾囉

ching ho ball

暈既長久 真係睇個人因素
所以唔可能用呢方面去反對佢既論點

重案個邊應該會打聽女事主既家人朋友同事，了解佢為人同誠信再衡量口供可信性

星期日晚特別冷清 唔信你自己下個星期日12點幾落街行下

九龍灣尾班車去觀塘1點都仲有，冇咩理由1點都未到就落左閘。

另外由天橋追到事發地點有成百米，晚上12:30好難會一個人都冇，如果大叫打劫我唔太信冇人會理。

我假定成件事有發生，我首先覺得女事主可能記錯案發時間。

On9 22歲 3 4點唔返都無咁快報警啦 如果個女中學就可能會

果個位12點幾都一定有人經過架，我住附近

係香港真係算正常
年青人夜返好多都唔會同屋企人講
同埋屋企人真係唔理
22歲人 都好大個下 屋企人唔會下下管住曬

臭都臭醒啦係你講，如果係既話我都忍唔住問多句，有冇腦架

我諗呢度所有人都agger

市區咁多cctv咁耐都未拉到人?
定係有人作故仔

份pt搵好多？部iPhone可能係佢兩三個月人工，我有ft返唔見電話都俾老母屌啦

我咪話好奇問下，洗唔洗話人on9
大家都係鳩估

結論：雞

就算經開個頭睇左單新先知有呢個暗位 個犯好熟地形 女士住邊都好好12點前番屋企啦 仲要事主放工先咁晏番去 又唔係lkf啲夜蒲g 唉

呢個你就要睇福爾小說

正常去判斷一個人幾高左右
FOR EXAMPLE: 一個人 叫佢隨意係牆上面寫一些字 咁正常人第一步落筆位 會落係同對眼水平咁上下既高度既位置落筆 咁再推測個人既高度就用 字位高度+ 15CM左右

可能我1999 離左題

167 明顯係熟人 有係MSG之類問過佢有幾高

唔計其他, 淨係電話繩呢下已經笑
電話短繩多數人會隨身帶著, 用來充電, 但有幾多人, 特別係女仔會隨身帶住1, 2米長既繩出街呀
成件事所有野都唔make sense

咁搶野咪得囉，洗乜強姦啊，你俾老母屌無人想知啊

12點41分29秒 我追左個賊60米，仲差成3個馬位嘅距離

少人 但一定唔會無人
上次我1點幾係嗰條天橋都至少有5條友行緊

條on9仔九成九9up
不過如果佢真係警犬/醫院做又咁爆料

.....老妨唔知要坐幾耐？

好似差佬話嗰到咁岩無

返工放工都係果d時間，有幾難？你預左平時放工大約幾點去到邊好合理

係熟人就一早拉咗 / 出通緝令

呢個可能係犯人和女事主差唔多高，女事主知自己係167，咪咁樣講，如果女事主和犯人差唔多高都仲係合理的

你唔見係粗心大意既表現，比人鬧冇得講 ，但依家係比人搶喎

我以前3點係天橋行返屋企都有人
12點半仲有好多岩岩食完糖水or放工行果條天橋

我唔知事主係去彩盈定得寶天橋啦
就算有人 但人勁少 仲要隔得勁疏

巴打你冷靜D先 我當初都話拎ATM卡都唔會去拎錢 因為太蠢
但有巴打話如果你係賊去ATM 你會點做
我先假設咁答

巴打飲啖水先,降降火,唔好意思,我太蠢,搞嬲左你

講得出167真係唔合理 冇理由單憑第一次嘅觀察可以知道實際身高係167 最多係大約170

首先要真有其人，第二個所謂疑犯都未必知道佢係當事人，可能整係搶Iphone，無做過其他野，自己衝出嚟咪好柒

可以解釋為條女同條仔係差唔多高 所以判斷為167

佢係話，條仔一碌柒咁啊，啲猶差咪錄撚錯左口供囉

帶2米除非係帶番學校/工作嘅場所差嘅啫
帶咁長出街做乜

擺明係情趣玩具來

真心如果搶電話比人屈強姦
個女唔肯驗西
有無可能告得入？
或者退一步屈你非禮

佢都話啱啱放工囉屌你老母

唔記得新聞有冇講條女幾高 唔清楚

除非個賊人同自己差唔多高，就可以得出167cm，但應該只少有10cm既誤差
另外係fd都唔會知佢幾高啦，除非你同佢太熟先知埋依D野

你岩!!!

但犯個背即係有 蒙眼帶 刀 帽 口罩
咁即係有計劃犯案啦

報紙係講去彩盈 只能講12點半發生既話 根本唔會冇人見到

mk腔

痴線 插著嚟電自己

如果真係有呢個人 自首都係搶野
但強姦大罪啲啵

成班on9，我立論係基於佢唔見電話驚俾人屌所以報假案，冇俾人搶/女女女。都係傾下案情鳩估下咩事，成班係信哂人講野，難怪成日有人俾人呃

隨機送果條2米咩
買親蘋果野舊線同lighting都係1m正常線

其實報警唔係要二十四小時？

我再講多次我既睇法 可能係事主憑記憶同印象同警方講疑犯身高大約同佢差幾多 跟住警方用哩啲資料去推論一個range 再攞中間數 都未定

利申9估

有計劃搶電話唔代表有計劃強姦

最大疑點係你地口供都沒靠睇報紙黎重組案情

爸打你啱，但問題如果事發真係12點幾(我當1點)，而九龍灣去觀塘的尾班車係1點10分左右，九龍灣的地鐵入口又會已經落閘?

(除非話狗鐵早落閘，但我冇證據所以只可以推敲)

疑點利益歸於被告，歸證係原告責任

但男本來只係搶 冇諗住姦喎 係條女自己追賊 但唔知點解咁啱有冇人見到聽到

我同你諗嘅都係一樣

唔好咁啦

咁依單野條女唔肯驗西
係咪拉到犯都只可以告佢搶野？

咩報

仲有攞ig黎話條女係雞既
唔好忘記佢電話聲稱比人搶左
如果去完報警 去左醫院 都仲可以用
其他電子工具開post既話 咁佢都幾大生意
利申 FF

夜間 大專

據聞個ig四月已經用緊

但事發之後仲拉客喎

想知條女點解要報假案多d(假設)

所以咪話有啲假囉 話條女係雞

東方？

我都覺得假 回番上面果個ching咋

真係想知點解條女唔肯驗西
究竟係心理創傷過度 定係假案

c你老母hing呀

一時又話電影usb線, 又話蘋果usb, 又話工地果啲cable 好亂呀

個source到底邊度黎？
講黎講去都無人比到

我都係 唔排除有啲G博出位拉客姐

犯人如果老強 都要佢落地獄嫁啦
但睇唔到 點解唔反抗?? 聲線應該可以傳達到訊息令人察覺
有可能追犯過程好短 我諗應該都唔會短

如果咁受辱 正常女人諗野係 反抗 寧願死係刀下(刀真係存在過？)面 定 俾人老強受辱??
手扎左即 腳踢都應該會做到掛 一個人反抗既力可以好大 而亦可能嚇退犯人

如果真係西都唔肯驗就一定冇得告強姦，
除非拉到比警CHOK到自爆架啫。
但拉到先算，分分鐘又係隔離國家啲人落來打劫
順便食個快餐，正常香港人好難會選果度落手

IGNORE 呢個POINT先啦，當佢肯驗的

時間已經有問題啦

1240以條樓梯為中心點，每條必經路都一定有人，點可能叫搶野無人理 / 附近無行人

地鐵肯定未關閘，樓下巴士站就算尾班車開出都未行到九龍灣啦，一定仲有人等緊車

姦人地點仲可疑

落左樓梯後要企上花槽，之後個鐵閘係拉向馬路黎開，開門位好難企到兩個人。你可以話一前一後，前後腳入去既

當兩個人入哂去，巴士站真係會無人見到有兩個人入左去暗角位？ 話就話暗角位但係暗極都有街燈照到一定見到人影。見到有一男一女入去香港人會個一刻咁好心唔拍片？

姦人個角位隔離就係巴士站站頭，仲要係幾條線既站，有無咁好彩一個人都無

當有人但睇唔到啦，大叫都無可能無人聽到掛，角位仲要兩牆回音不知幾大，會咁岩個個都係聾既？

好似有成功告返幾年前老強既案件，不過細節位要齊。大佬條女隨口up就信既男咪好危險

香港而家d濕鳩報紙真係屌老母
咁撚多個version

一係個ig就一路以嚟都要做佢

一係就出事之後扮係佢

一係就係真係佢

仲有冇其他可能性

咩都勞資糾紛 咁唔好覆啦啦不如

果段caption真係變潮文 如果唔係需急錢，又有邊個想做ptgf

入面咁撚多精，都唔知幾手西

袋住條線有咩咁出奇？尿袋要用，有時仲會插電腦差電

陰謀撚 會唔會個犯人有後台 諗緊點甩 搵人頂包
過咁耐走撚上大陸啦 犯人圖都冇張
過一排就有人自殺 正實犯人

Btw 邊有咁多陰謀

女事主 有開find my iphone 好易搵到

其實我琴日完單新聞
覺得係唔見咗銀包/手機
驚俾屋企人屌鬼而作

亦有可能係啲屋企人好撚嚴
個日同條仔或朋友玩夜咗
鳩作

會唔會係條女做Ptgf 淫底一時興起同人野戰玩SM 玩完唔比錢就告人強姦？

利申9up

如果條女誠心扑野但告強姦一樣會有齊成個故事同細節位
但唔驗西點知佢受過粗暴性對待？

agger 心理變化好似太大
受害者被人搶完野 而會選擇追上去 我覺得受害者應該都有啲把握/優勢 而呢種優勢可以係身高，體格，環境，「武器」等等
但當犯人亮刀或者聲稱有刀時，受害者就立刻收皮咁，心理未免變得太快

其實點解12:40 -1:00 AM 大家都咁質疑一定有人
大佬平日又唔係閒日 加上咁夜 俾儘得2-3人 個個帶曬earphone 玩下手機 唔留意身邊事 咁又有咩問題
利伸夜既行開個邊有時真係冇咩人

報假案動機係咩

陣間100毛可能出埋用牙線綁手嚟抽水

咁佢又唔爆條仔係邊個，點幫佢！

創意台 下一頁

可唔可以搵一星期7日，每日晚上12:30行一次事發路程，睇下有冇一日真係一個途人都冇

新假期會唔會出邪惡芝士拉絲

sor 幽默感哩家野我冇

到底蒙眼既目的係咩？

女事主係比人搶野，追，再比人亮刀威脅

成個過程其實已經知道條友個樣，大概既特微

而且清楚知道事發地點，咁個條友仲蒙佢眼目點係

咩？ 如果係怕事主認出自己已經冇可能

而係強姦既過程唔係塞住事主個口，選擇蒙眼亦顯得戇鳩

利申9up

呢位巴打講野就有D理性支撐論據啦
你放工 去到邊個位 其實時間唔會太錯
你叫警方去行一次 案件重組 都知時間唔會出入太大

我屌笑撚左 自扣口德分喇唉

就係未知今日警方有咩行動

利申住彩盈
以前接女友放工12點半出門大把人

按東方說法賊又有水 刀 布 理論上佢目的唔只係搶野啦 但個賊係搶完即跑 初時行動唔似想姦人 除非賊料事如神 估到條女一定會追 仲要四周冇人 再引佢去案發現場

冇人性諗法: 需要蒙頭入閘

利申 唔知事主咩樣

叫警訊演一次

你岩!

再講又要打飛機

咪係 話咩唔見電話俾屋屋人屌 心諗傻的嗎 因為部電話報假案

當隔離口德POST仲係討論緊連登人性問題，
下一代會點樣比人荼毒時，
睇返呢邊真係高質好多

咩日子先 平日1-5

我想問有無任何件事的確有發生過既痕跡？
e.g. 有陌生男人係佢atm攞左錢，有cctv影到可疑人物/事發經過，精液dna (或者洗過西既水)，打鬥痕跡

真心呢？

咩日子都試過 星期日d人咪又要出黎食飯食糖水放工

難聽果句女女女得落應該唔差 除非真係好似你咁諗

呃你爛J

1-5 囉 有時夜收工係有人既 小猫23 隻囉

一開始話係老強
講左係熟人咪俾人知係ptgf
167係描述身高嘅時候講漏嘴
正常係答大概170

岩，我都過黎傾算
唔同班口德撚嘈

認真，可以拎份am730望望，有影到推閘入去個位同案發時間

但如果有一個男人攞住個女人手袋跑(報紙話搶埋手袋)，後面有一個女人追，平常人見到一定幫。

所以首先要學你講，成段路就算有人經過，但一個人都睇唔到以上情況。

六日多唔出奇 但1-5 我覺得得幾知人唔出奇

有咩出奇
幾on9既倒都有嫁啦

同埋話個個位好偏僻既巴打，親眼去到事發地點望望。完全無新聞圖所影既咁僻，開陽到唔敢係個到痾尿

167係個女仔落口供講? 點解可以咁準確

其實唔敢反抗好正常 比我都唔敢 佢殺左我咪仆街
唔想死
但邊個話過條女無反抗 佢反抗到個男人先得咖

有舊登以前果種味
以後開post都要加番 (唔關口德撚事）
多謝至尊巴開呢個post

一個20 歲既女人 正常智常 會唔會因為唔見電玩匿5 個鐘先翻屋企

點幾就合理 但係條女咁清楚案發時間？

巴打你可以選擇性去答某巴打既意見
有時覺得D無關痛癢既POINT 你可以排除佢
唔一定起晒鋼咁屌, 到時雙方都唔好受

口賤撚道德撚直接無視算啦
真心學術討論post係要有既

之前住附近, 果條天橋係集合3條村, 彩盈, 彩德, 彩福, 加埋過得寶, 淘大
真係24小時都算多人

如果真係做g 只有又食又拎 心有不忿呢個點
利申 假設 唔想亂扣帽子話事主做g

下 清楚就清楚架啦 咁都好質疑？ 趕時間返屋企望多望時間咪記得

係咁

我都覺有機會時間有錯 如果1點幾2點真係無咩人

可能同佢一樣高？

依個變化一啲都唔矛盾
你比人搶野想追返好正常 而且無經過思考既話未必意識到有危險 但一見到有刀 知道自己有危險又唔夠打 梗係收皮啦
但奇怪既地方係 正常人見到佢拎刀 一係同佢死過 一係就閃\大嗌架啦 佢就企係度比人縛

我自己住九龍灣，係一個女奴，
通常都要12點到一點星期六
或日係果度等車送條女返上水，
星期六會比較多人，
星期日通常橋對開等車人數至少有5個人，
多起上來幾十人都有，
問題係佢追落橋果段完全冇人見到機會好低，
但會唔會撞中花生撚我就唔敢講

所以一係佢就記錯 問題係就算記錯點解係天橋追賊果陣會一個人都見唔到同冇人幫?

呢點玩好大 咁事主唔係傻就on9果啵

最慘係出面大把人覺得女仔個CASE無問題 起勢咁屌想討論下既巴絲

巴士站有野遮住wo青

如果係傻嘅 單案應該好快完啦 係咪先你話

樓主睇得太多推理小說
上緊腦
唔好當自己柯南啦
全港大把cctv仲推咩理呀

會唔根本個女仔為左暪住屋企人自己大左肚的大話？通常小朋友講大話係為左隱瞞另一個更大既大話。疑點實在太多。

方接報後到場調查，根據受害人描述賊人外貌的口供，再翻查港鐵的閉路電視，發現涉案男子被拍下，惟因拍下的容貌不夠清晰，有待進一步調查。 喂邊個話佢唔見電話 老吹假案 同我出黎

20 歲都小朋友？ 成年人啦

你試下先啦笨柒 我就試左啦 真係解唔開

事後仲要出言諷刺
呢個位真係頭都R爆

心理戰囉0n9
利伸： 睇開心理mind hunter

iPhone 充電線高質不易損
賣緊廣告

話報假案個D睇呢到啊

有時d痴線變態佬做野邊有得解
可能睇得AV多以為咁樣蒙眼會high d

係囉咁多cctv洗撚警察查案咩
唔睇證供都拉到人啦

故賊人將她挾持到附近橋底一個沒有上鎖的地盤空地 用刀脅持 我上面都咁講 犯案地點有機會多於一個

其實都係純粹討論下，
老實講拉唔拉到人都唔知，
更加唔好講到最後市民會知道事件真相，
但如果因為冇意義就唔傾，
咁會扼殺好多有興趣訓綀思維嘅年輕人嘅機會

你試下綁自己啦 我就真係解唔開

剩係呢個post已經見識大部分連登仔都係弱智
啲分析咁唔合理都過到自己

無論時間地點過程都好難作假, 中間係有疑點但完全不足而推翻唔係強姦案.
拎D似是而非既疑點鳩UP, 就推理過程都睇到係成班蠢人係度扮智障.

首先佢做咩PT都可能有影響，有巴打話每晚放時間都差唔多啦，的確係，但有D工種例如餐廳/SALES的PT，放工時間都可以相差半小時-1小時。

我的假設係當晚事發應該係1:15分之後(因為地鐵已落閘)，之於點解事主話係12點半就可能係因為事主受驚過度，所以講左一個平常收工的時間。

利申:純推論

佢上面個soure話係地盤啲電線wor

個個位由頭到尾都無野遮 可以話有草叢既但未高可以遮到人
最近行個個位係案發前一日

認同

邊個知
你睇下而家d小朋友幾on9
都唔難聽倒什麼唔見電話就偷錢買番電話呀、趕番學驚遲到亂過馬路
之後重有咩ptgf番夜總會搵快錢
上到u都重見倒d白白痴痴既
無奇不有

如果佢係ptgf 佢就一定有比假口供架喇 唔想比屋企人知要咁搵錢法呀嘛

咁你既高見係咩，一句唔合理就走人，我地都好想似你咁輕鬆

其實如果係最入 加上夜晚真係睇唔到
啲草都半身咁高
加上等巴士有巴士站擋住
仲有條柱 發現唔到真係有可能

我仲記得之前係附近有個清潔工發現屍體
所以我認為普通人真係唔會留意呢啲死位

扣你口德10 分

跟據以往經驗，
啲好有NOISE嘅新聞
有返357日啲報紙佬
都唔會寫到啲咩堅料出來，
多數都求其打住幾篇文佔左版面先

應該佢落口供話差唔多高，咁咪直接用佢身高

咪係 咁有咩高見 最憎人至破不立

如果有新SOURCE 咁案發時間就應該唔成疑

得喇 番返去隔嚟post啦

其實正常情況 女仔畀人搶嘢都應該會嚇到反應唔到
更何況對方話自己有武器

但東方講到事發後佢精神崩潰咁嚴重 唔知會唔會影響佢記憶 而且12:40仲有人啦 mtr未落閘 巴士站仲有人上落 冇目擊者/幫手機會低 所以我覺得時1:xx後合理

係囉 已經有CCTV 拍左 成班on99 質疑時間

sorry 無追post
其實案發時間係星期六晚12點後定星期日晚12點後？

ok

咁12:30/40AM至關閘期間1:20AM前 呢段時間呢 會唔會去左見人之類呢

最高智係你地啦
要唔要係你地本學生手冊貼個貼紙
比你地媽媽睇呀

我本身個人鐘意逆方向諗野
呢個post 邊個開都一樣有討論價值
係我行左第一步先姐

成日搭尾班巴士經過個個位 好地地真係唔會望過去
其實日頭都唔會望

新聞話12:40AM

係呀 所以比人要脅 真係做咩都無人知

個空地中間有無牆定打唒通 我見到上面link張相好似有既 ？有既話得上落樓梯既人先有可能見到/聽到聲 巴士站啲人肯定唔會見到

電線都有好多種

理性報警，但唔肯驗傷，咩玩法

睇唔到都會聽到聲啦
個犯綁緊手個陣 條女唔叫咩

咪理佢啦
要識FILTER啲有心搞事嘅假膠

屌
你睇呢度d人講既野
都知絕對有可能喇
分分鐘個犯有係度留言添

咪係 我前面都講左

屌 呢句真

如果有巴打可以提供果個站啲路線
就可以推測到當時有無人係果到等N車

即係基本排除左成件事係無中生有既可能
但係咪真係老強就唔肯定?

Source

個犯會唔會就係上面話咩呢個post低質果個

我諗起幾年前 個女人話唔見左bb果單
果陣高登仔好多都炒曬車
所以咩都有可能 分析討論下好正常
支持樓主

其實個晚我夜左收工行上天橋 見到個女人對住空氣中叫 俾翻部電話我 仲跑左落去天橋 我以為香港又多個痴線冇理到 點知。。。 今日睇新聞先知

係牆後面，訓低左，又比啲草遮住，又黑，出面唔留意睇唔到好正常

01 東方 蘋果都唔同 好亂喎

正常比人搶野追上去一定係一邊大叫一邊追
一嗌起碼地鐵站近出口位既人都聽得到
仲未計隔條馬路個邊仲多人
啲手法我當報紙佬亂吹都好
你話個個地點無人見到無人聽到係好出奇

早兩個星期單AA制已經係一個好例

係咪真

個位似係可以行好入
如果時間無錯 條橋無人睇到係有啲怪 但拉左入去就真係無咩可能有人見到啦

我覺得件事係有蹺蹊
但唔排除係一個女仔受完咁大傷害
精神狀況都好差既情況下講得唔清唔楚

真心呢

女事主回家向弟弟哭訴，弟弟協助報警

hk01

果單又係好多類似留言
有冇玩到咁大

喂屌推加more 一係開番個post講 唔撚好係假膠呀

去落口供啦仲等

你諗下夜晚無燈 真係係唔會望多眼

警方需要你 半目擊證人

一路去差館一路覆

假膠定認真
認真去警局啦

你都ON9 影到條友喺到就代表佢有老強？

佢個時係企邊個位 咁究竟條橋多唔多人
呢到啲青嘈左好耐

條友似假膠啦

同犯案時間吻合 咪跟住查囉 唔係咩叫疑犯
唔通係你做？咁大反應

呢個我認同 未有100%證據 唔好亂扣帽子

即係點？無男主角係佢ff?
Btw條女如何

平日都咁暗啦

又無必要咁攻擊巴打既

最簡單果一點 地鐵站出口向淘大方向果條橋 12點幾可以老笠到人
我真係唔信

可疑人 未確實
唔可能先入佢係犯 已老強

有幾大反應 你係受害者？咁大反應既

點解條女要搞咁大龍鳳先

正常係唔會望過去, 但如果有人求救就作別論

太低能, 但都係咁而講下收班人皮.

首先, 時間
一個打完工番屋企途中會接客咩? 會接客又會做兼職? 仲要係番屋企途中公然接客? 住係個度咁多熟人, 仲要打野戰? 話接客除白痴真係無野好講.
係咪兼職回家會途經, 一眼就睇得出無得假.

第二, 地點
一般人尤其女生可以知個度無鎖? 為左屈人去踏踐編寫劇情? 仲要搞成晚?
為左屈人連身份證提款卡都唔要? 佢可以掉去邊又唔俾CCTV睇到?

第三, 強姦証據
有無被人挷過, 有無強姦驗身一定驗到, 警方係事後一日先公開案件, 即係驗完身確定係有強姦行為.

最後, 我都經歷一單因姦不遂兇殺案, 當晚女生大叫, 但無人確立到地點, 所以個女生都俾人殺左. 事後警方都係靠CCTV破案, 好多人聽到唔代表救到.

認真 睇到咁多人討論疑點但冇人諗過佢係痴線 突然覺得連登氣都冇咩腦 諗翻之前BB車個單都冇人諗過個B一早死左

只要大家無視果啲入來放低一句廢話然後走嘅人，
呢個POST先可以返去班口德撚口中成日講十年前高登嘅高質POST，
當然唔鍾意咪BLOCK左佢咯，以前都係咁傾架啦，唔需要直擊

幾間報紙佬都唔同講法，應該係自己吹住先，警方未正式講

點解唔得 咁快唔記得咗BB車？
有晒預設立場重有咩討論空間

叫佢積下口德或者開post屌柒廢老呃正評

呢啲先係高質分析
搶電話驚老豆老母鬧 用屎忽諗野先可以諗到出黎

可能只係自己整唔見左電話

去警署落口供啦

應該係佢見唔到個男人者 可能個男人跑得太快

如果只係因為咁而搞單咁既野
條女真係痴撚線

點解唔合理？
你自己都係幾sure
姐係唔100%sure啦
姐係仲有討論空間啦
BB車單野點睇？

個啲係到侮辱女人既巴打 block 左佢就得 唔使理同唒時間由佢9up 呢個post 隔離個post睇到眼都突

一係西痕雞一係痴線

真心咩都睇唔到 但佢叫得幾大聲 我本身聽緊歌 都隨左earphone
本身以為連登仔會有人推到

果條天橋一定有人 你叫搶野 點都有人知啦掛

咁你估唔估計到佢邊個位嗌

支那賊可能會，但如果係支那賊洗同你洗閪

咁你見唔見到個時佢個位有冇人?

有位巴打印證左 知道但冇理到(聽歌/以為個女仔痴線etc)

睇上面, 時間地點人物都基本肯定, 應該唔會癲到砌鳩一個路過既人而作到個咁既故仔掛

好多香港人都係閒事莫理 加上果段時間都係返屋企
個女仔叫人幫手都要睇彩數 無人理未必講唔通

分分鐘係傻婆

留名睇大叫=/=唔係雞
可能係傾唔掂數

高質

條友睇通4面都冇人行經, 最少佢打算逃跑果個方向冇人, 先落手?

唔舒服都唔會自己整濕個西啦

容貌不夠清晰，但又可以認到係佢
好亂呀

完全無視咗條女講嘅疑點
完全信到佢十足十
之前bb嗰單嘢都有先例
跟住又單方面ff 到個犯係極度聰明犯人

但個犯一開始只係個偷袋嘅賊仔

果個假膠黎, 係就去佐警署, 唔會係到講

打工仔做得唔好唔俾屌

我地係納稅人 我地係老世

東方講係暈左4個鐘

CCTV淨係confirm到條友出現過
你根本一早就假定咗強姦有出現
但宜家既證供點得到呢個conclusion??

條女比人中出幾次識洗閪，應該都好多經驗

戇鳩仔
差佬都係叫係過48 先理
仲有 你地生活得咁好 以為全世界都有健全家庭

但今次條女個動機係咩先?
bb女媽媽就話畏罪整死左bb女姐

戇鳩就唔好出黎啦柒

成件事就好簡單勞資糾紛，咩懷疑都解決哂

而家d警犬
失蹤幾個鐘真係唔會理你
會同你講話可能去左玩or搵男女朋友姐
可以報 但唔會理你 耍走你就有份

根據外貌喎

女事主做完兼職後收工返家

又勞資糾紛 我屌啦

仲話理性分析 接客都講得出 係唔係比ptgf post洗撚左腦？
係女就話係雞 ptgf 全世界女人都係？
屌你老母 成班人獨立思考能力都無 人講你又講

成單案咁多疑點 係人一聽都知有問題 如果疑犯無用野塞住個口 受害者大叫 肯定有人聽到 咩原因令受害者唔求救先？ 如果我比人強姦 我肯撚定叫到拆天 先

唔驗傷係咩玩法

又一句係女人就係雞/原罪 痴線

那那那 小心講野
一陣俾人屌 又話個post好低汁

live

其實就算勞資糾紛都唔代表冇老強

( Show Blocked User - 游手好閒 )

BB車單野就係佢D證供有問題一早俾人質爆, 個時只係搵唔到條屍先告唔到住同搞咁耐.

呢個女仔唔係信唔信問題, 係佢講既野好多都可以驗証而且極易.
佢既行程合唔合埋, 佢失去既財物去左邊, 呢D咁易作假咩?
地點同佢身體既客觀証據又係好易check, 佢可以講大話但一定好快俾人識穿.

我點撚知啫 可能兩條撚樣本身識去約炮呢
淨係知宜家條女既證供可信度極低

個post 名應該開做"個強姦犯影衰香港人"
咁依個理性討論post 就唔會咁多負評咁少正評

其實幾份報導都有不同 廢事跟車太貼 疑點唔可以完全排除

玩撚曬啦 唔撚洗講啦咁 全部女人都係雞呢個概念 我諗每次有關呢啲案開post果陣 連登仔一句咁嘅野 個post已經完得 唔撚洗傾啦

睇完呢個Post 我覺得連登仔根本係cls
靠記者寫果幾句野黎9估，寫果個記者都唔知實際情況係點啦，捉佢篇新聞入面幾隻字黎提D so called 疑點。
你諗下如果受害人有上連登，睇到個Post，佢會點諗？你地係係人地傷口上放鹽呀
建議連登仔都係唔好跟車太貼 等多兩日睇下有冇新料啦

我覺得色魔唔係突然搶野途中色心起，可能由一開始就打算又食又拎
先搵左個無人會發覺既天橋底位，就等獵物，等啲單身女仔，玩住電話咁行，又無咩附近既人。之後一手搶左佢個電話，再向天橋底位跑落樓，條女唔追既話就當搶電話，如果追既就係轉角位伏佢，同條女講或者亮刀，警告佢大叫就吉佢幾刀，拖佢入天橋底，搵電線綁住佢既手腳，再姦佢

住附近咪知個位囉傻鳩
你由一個咁vague既point就推斷到老強有發生

理性分析咪條女係雞囉
硬要唔比人講依個論點咁唔理智
為反而反

依家咪分析緊報紙話果啲九唔撘八嘅疑點而且再用番各巴絲經過果度嘅地理環境討論緊

哇。。。我屌你老母
一入到黎就見到有人話勞資糾紛，仲扮理性post

根本就冇人影到有人強姦
成件事都係個女事主講
除非係警察公佈

到底邊撚度有講唔驗傷
仲未有人答到我

點影到

所以咪唔make sense 囉

咪係我睇左幾份都冇講

途經觀塘道「九龍灣鐵路站」巴士站的巴士路線資料（西行）

thx for sharing呀真係

上面有人講到驗左傷警方先公開係強姦案

其實重點由頭到尾都唔係佢係果度比人
姦有冇人會發現有冇叫，
而係佢由邊度開始追，追到邊比人揾刀控制，
如果佢只係由橋落橋跑幾十米就比人行住咁係有可能冇人理，
但如果佢比人搶野地點同比人行地點相距太遠咁就唔太可信。
至於其他情節的確有好多唔同可能性導致果個結果，
所以呢單野都係要等CCTV或者有目擊證人先有結論，
其他所有野都係推測，只係可能性相對高同相對低嘅問題

其實話就話理性討論
但又話條女係雞成單嘢係勞資糾紛嘅撚樣係咪block得？

假設佢哋兩個真係曾經係嗰度
但之後嘅故事的確可以任條女點講

block 左好幾個

影到 就唔洗討論啦 已經可以揾到犯 破案

我block 晒 高質好多

隔嚟post有 話係休班警員女女女左條女

咁公開左未呢?

點解要作故 冇人知真實係點
宜家係講緊條女講既嘢唔合理呀
你咪撚再偷換概念啦柒頭

即係驗左傷喇
連登神探又得一分

果d真係見一個block一個
阻撚住理性討論

呢個站頭 00:30 仲有尾班車由觀塘開出
00:40 應該仲有人會係呢到等車

啲痴線佬咪講咗囉 ptgf 呀 傾唔掂數
雖然思想唔係幾好 但成件事的確合理晒

你唔打去警署問公開左資料未？
而家係咪你幫手查案？
你老幾呀小朋友？

乜撚嘢都假設係性交易？屌你老母

真係痴線 上面話理性分析左：條女係雞
仲沖入嚟係度大大聲聲話理性分析
癲人唔癲果陣都幾理性嘅

睇返果個巴打啲嘢先啦

嚇到4個鐘都反應唔到?
中馬上風定係比人點左穴?

笑左

個個都只係引用句返屋企同家人傾完之後先去報警

之後幾頁後又有人話佢唔驗，理性討論

最撚討厭呢啲大字引戰撚，
討論梗係有好多野愈辯愈明，
係啱嘅唔需要做特別野特顯自己

我都睇咗好耐 係咁偷換概念質問人
疑點歸於被告
你一路假設條女講嘢啱晒 條仔就係強姦犯
宜家連條仔係邊度都唔知
你就要人提出啲證明佢唔係
但所謂證據都係條女提出
而且的確有嘢值得相確
我哋都係睇報導推測啫 針住疑點講好過啦

留名睇罵戰

#674 Pokemon大師 8分鐘前

真係人唔笑呢

東方話條女精神崩潰暈咗

冇錯, 一直都係得條女既口供同報紙佬收風+幻想出黎, 好似未有正式公佈
幾多真幾多假就唔知, 不過就咁睇個故仔都唔少可疑地方
就好似上面有唔少巴打話果段時間條女大叫, 又會咁岩果度冇人
既然係港鐵閉路電視發現涉案男子被拍下, 咁我覺得附近應該唔會冇人, B出口天橋就算1點都仲有人出出入入, 唔通D人以為佢地拍緊戲?

利申: 最近睇返火鳳, 希望冇入錯領域

約去咁既地方都叫解釋到, 唔話你弱智都唔得la.
仲要約係收工番屋企途中, 係咪無腦到咁

希望以後警方要市民提供資料破案個陣可以一開始就利申定受案人唔係雞/ptgf先

咁以後班友應該冇野好講 因為唯一識講既已俾人講左

咪就係講左咁撚耐都無人答到我無驗傷個point邊度黎
呢樣野跟撚本係以誐傳誐

會唔會強姦係假

條女同條仔之間有糾紛（e.g條仔想問條女拎錢）

條仔因爲需要錢所以搶走部手機，女追上去。條仔求條女俾錢佢但失敗，最後聲稱自己有刀逼個女仔講出ATM帳號密碼。

個女仔為免再俾條仔纏最後決定指出條仔強姦佢

有啲1999

有參考價值
如果無頭緒 呢方面既方法的確可以入手一試

（離題）

仲要同個犯吹水唔走

首先一個好弱智既論點係"又會咁岩果度冇人". 你諗下如果唔係無人, 個賊都唔會出手. 佢就係等一個女仔單身先出手, 有咩咁出奇. 咁岩無人, 係揀當然揀無人既時候出手呀, 個賊都正常過你地.

其實咁啦 我諗條法例係連登仔眼中係咁：所有發生在女性身上強姦罪通通都不成立，因為雞全部都係雞

有報導話暈（東方）有報導話吹水（蘋果）

呢句高質

咁唔比錢又真係過份左既，雖然係雞

你睇下你自己up乜鳩啦
條仔存在=條仔有強姦
你覺得個地點好隱世=正常人都唔識
9up都有個譜啦7撚懵懵

我唔care
最緊要集中到一班人入來
發表到佢自己意見同時
我自己其實得益緊
個腦自己會不停西走d 自我矛盾既諗法

係到學習緊點諗野

岩, block晒班人, 道不同不相為謀, 有d咁低質既人真係社會既可悲. 一味話個事主d証據好可疑, 根本為反而反, 大家都係手握咁多表面證據, 有d人會分析為事主老屈, 有d人會信事主, 其實當中睇到d人既智商, 知識, 對事物既睇法既深入都存在好大距離, 偏偏大家都係生活係同一社會, 真心覺得不同智力既人走埋一齊, 正常智慧既人好慘

如果強姦係假, 即係條仔只要拎出不在場證據就甩到身, 例如屋企部lift cctv影到佢0100出現, 就已經告唔入, 所以條女屈既機會極微

其實條女咁肯定疑犯係167真係好可疑

紋身妹其實可以直接skip 左呢d
當眼部訓練 腦都唔駛入

真係好撚憎而家d報紙

希望唔會變懸案啦

大字撚係咪以為大隻字就有道理

好 聽樓豬講

條仔搵PTGF，1000蚊個鐘，諗住實有得扑啦
點知去完德福睇左戲，去左淘大食糖水，諗住去爆房果時，條女就話夠鐘番屋企，條仔梗係唔撚順氣啦

係唔通係多人地方落手咩

根本個四個鐘頭發生咩事未證實到 但可以確認係有強姦過

如果女事主見到個post
有可能刺激大腦諗返更多現場情況 幫警方捉犯

但內心難受就 我不能體會 sorry

合理，照計通常打劫都係拎走現金，D卡一撳錢就知道影到樣點解仲套密碼？

只係反映佢地智慧只係識扑野叫雞

第唔知幾多屆連登吹水大會又嚟了

高登唔係查到條女係ptgf黎咩

犯案過程似

唔好覆果幾條友啦

最正路諗法

未知真假
有啲就話條女唔係佢嚟只係扮可憐拉客仔

有想法

點解會自願去果個位呀咁又
都無亮刀

重點根本唔係"又會咁岩果度冇人"
明明講緊因為冇人見到所以所有野都係得條女講

根本成班就係度廢UP.
一個真好合理既疑點都講唔出.
當然而家無足夠既客觀証據可以勾番成個案件過程, 但話人接客就100%弱智同心理唔正常.

成日想合理化條女講既嘢就係要人提出一個更好既故仔 唔諗下自己個說法破綻百出

雖然低質咗啲 但唔可排除依個可能性（勞資糾紛）當然唔應該一嚟有對女人就係雞嘅思想

個ig ac真確性難查 雖然四月已經用緊 但係唔可以排除被做

終於有理性分析

啲人鳩up嫁 叫佢地証明無人so我

你可以當佢地係另一條線
集唔集中思考果方面既情況 就巴打你自己判斷

啫係點

好奇一問 今日有冇傳媒/警方有進一步報導？

我建議唔好排除呢個可能

從個女仔嘅心態嚟諗
比人老強完都仲要返屋企先報警
可能個女仔嘅性格本身好怕事 所以先唔敢反抗
同埋個女仔冇可能預先知道會搞4個鐘咁耐
可能一直抱住會有人嚟救佢或者快啲搞完嘅心態 先所以冇叫

嘩你都幾撚痴線 啲因果關係真係勁撚到

不如試下代入個女仔既角度
對面話有刀 佢驚唔敢大嗌 其實都正常架喎
唔係個個心理質素咁好 你地馬後炮討緊係多野講啦
果個位睇返相係有海布同草遮住
加上唔少巴打都話其實果度好靜(我冇去過)
比個賊嚇到不知所措帶左入去
正常人一開始比人強姦一定會嗌救命
假設佢一開頭嗌冇人經過聽到
嗌嗌下嗌到崩潰唔嗌唔出奇
點解個個都話姦左4個鐘冇人聽到救命聲好可疑？

我覺得最可疑係點解份份報紙報導都有出入 係個女仔講野唔清唔楚定點
點會連用咩線綁自己都有幾個版本
以前d報導好似未試過咁 最多都係邊份報紙資料齊d

另外有冇人覺得個賊好聰明
應該有預謀犯案 唔係點會有水沖身

真心想知呢d人現實生活係點, 不過做左咁多年人都知無論係社會上咩崗位, 都充斥住呢d on9

唔好玩啦
幾次1230 係九龍灣等車
好撚多人

唔好信晒啲報紙佬，始終唔係第一手。睇左幾份報紙，份份都唔一樣，用字時間地點都唔同。睇清楚啲先。

所以可能唔係自願
而係個犯專登走過去引條女追黎

其實係唔應該排除任何可能

想有嘢去証明條女係咪ptgf 因為好片面之詞
呢個點唔係無可能 但只想實際証明係唔係

咁但凡發生刧案都唔洗搵目擊者啦, 因為啲賊一定係揀無人既時候出手, 我都知啲賊全部都係取易不取難, 我只係想指出果個位, 果段時段通常都會有人經過, 咁當時附近當然可以一個人都冇啦, 但係個機會有幾低, 如果個賊真係潛伏左咁耐, 等到呢個時機, 都好唔容易既

香港無無罪推定架
屌你老母成班女權廢物

其實好多疑點係報紙佬做出黎

Agger

唔係100%
但疑點歸於主控人
又假設一陣有陰道有精液
我哋又唔係係現場望住佢哋
咪又係睇報導推測

係絕對有可能 但就咁話人雞 又乜論據都冇既 直接無視算啦

呢個真

要證明真係有啲難 依家個ac好似del埋添

按理 警方邊會咁快公佈內情線索

依家暫時乜春都係條女講
就算真係有驗傷
但係依家係完全0証據
姐係如果條女打算指証在坐是但一位
咁你地有冇諗住信

因為完全0証據
所以鳩指一個人都得
其實橕條女班友知到個問題係邊未

正如之前有巴打俾人淋油有曬証據都成唔到案
依家條女0証據係手可以成案咩

比人搶電話係因為講唔掂數
男既嬲嬲豬作出報復性行為
點睇？

我search佢ig名search唔到
係咪buexnh

可以呀

好似del左喇

有巴打話個ac新開架喎

上面八巴話4月已經有用

好似4月已經開咗ac

比較合理係一開頭有嗌但冇人聽到
之後嗌到崩潰所以唔嗌

所以就要俾人老強

其實只要有講到受害人係有驗到傷而又證實到佢係真係俾人強姦過
咁好多疑點已經可以解釋
但依家有冇source可以提供到受害係有驗到傷？

唔好再講啦
佢地只會認定條女是無辜

好似單純係天橋追落街

獎門人你呢個論據唔係無可能

樓上條狗公痴撚到

搵充電線綁得到 真係....

我相信大部份就以上表面証據而選擇偏向信事主既人都會考慮過所謂勞資糾紛或老屈疑犯呢d 可能性, 而我想講既就係呢d人選擇信事主同個d一路覺得不合理既人就有智商, 知識上既分別

大家又會當睇唔到

但係點証明果個就係女事主先
個個女仔都可以話自己係受害人 咁佢就係受害人？
仲有ptgf用假名 要搵佢真身係幾咁難呢

不如我講下我自己見解啦，
我覺得成件事最有地方值得確認嘅係
條女比人劫完到佢聲稱被脅持嘅距離，
如果佢係指就咁橋上落樓梯再追多幾十米就比人脅，
咁的確係有少少機會冇人知或見到冇人理。
但如果距離係去到7,80米或更遠時，
冇人癹現或者幫手嘅可能性係相當低，
如果個賊仲諗住強姦條女咁又唔係好合理。
至於之後佢有冇比人係果個位女又係另一件事，
果度有好多唔同可能性導致發生果種結果。
所以，如果有CCTV或證人直接指出條女係果度比人女過就最有力，
但如果冇而又證實到條女追人嘅距離過遠的確又會形成另一個故事，
係果個情況之下，我唔會話唔信條女，但佢講嘅可以未必係事實嘅全部

依家未肯定係咪充電線
有報紙講係充電線有報紙話係就地取材用執到嘅電線
我諗後者嗰類嘅電線係可以綁到

佢落條樓梯應該要最少20分鐘以上，唔係補完唔到個落閘果段，仲要冇人上去坐尾班車，落尾班車，唔係都補完唔到冇人經過。

有件事好奇怪
琴晚見到有人cap圖話事主係fb定ig post話自己比人姦左

如果真係姦 冇理由會post上網爆比人知
定係而家d mk進化到咁，比人老強完都要打卡？

1230 唔好玩
130 果個位都大把人行

而條女係無比人封口下都唔嗌/嗌左無人知？

唔係當睇唔到
而係個ac又del咗
你地又冇圖
最重要係點證明個ac係事主？
個ac4月已經存在其實代表唔到啲乜

但如果個女仔性格怕事應該唔夠膽追住個賊喎

係囉 搵強姦黎玩 仲點搵客呀

想借單案上位

宜家個論點已經去到

個犯本身就已經打算劫色 , 劫財只係STEP 1 用來引個女事主落去預設地方犯案

係咪即係咁?

Ig Bio依家係You gotta help me, I'm losing my mind

我覺得依個可能性係合理啲

好fake wo

如果跟據現時所得既資料 我比較相信呢個講法

香港係行無罪推定
一句咁既野屌打死你

如果要引 點解要打劫而唔係直接搶？
打劫通常有武器 對方唔敢追

如果條女講嘅係事實嘅全部，
個賊一定係有預謀強姦

屌你老母，人地暈撚左5點幾先醒呀。成班柒頭

係咪即係對個犯嚟講條女追係bonus 可以下手 唔追都有手機拎

連登神探：條仔先係受害人，遲下當佢好似葉繼寬咁拜

假到 收拾心情 約我
我真係信唔落

好撚醒

有提出落尾班車嘅人
根據條女咁講 件事係喺地鐵落閘左右發生

尾班車應該會好多人落車
應該都會有人留意到

希望你條撚樣睇下MCL德福尾場幾點
屌你老母
你老母就無人

新聞話大專生 係九龍灣番學 係九龍灣做part time夜左番屋企 好似係咁

一時又話我地信晒報紙
依家你條撚樣就一口咬定東方就係事實

你啲撚樣真係好撚好笑

條臭雞真係識係識做生意

4個鐘<---可能犯人已走 事主暈醒之後發覺係4個鐘
女事主有表示呢4個鐘犯人一直都在???

CCTV 都影到你

咁個犯首先要肯定搶完+追個段路唔會遇到人

其實成件事都仲係一個故仔, 單單新聞都有啲唔同

信條女: 1. 個賊有預謀 2. 條女混亂記錯細節
唔信條女: 1. ptgf 老屈疑犯 2. 真係作故仔

而家好似未見到乜野實質證據, 我估就算有都唔會公開住

睇得一份報紙就收皮啦 以為自己好型

同埋我記得d用字都係好冷靜
正常應該癲哂 但果個貼文係講道理咁

內容大約係咁【竟然強姦都有，知唔知強姦對一個女仔好大影響，分分鍾搞到個女仔以後唔敢出夜街】

我睇都心諗，你比人姦左點解可以咁冷靜

如果刧完財條女唔追而去報警既咁點刧色？

MCL 尾場完好多人行果邊
睇過幾次尾場

其實大叫偷野真係唔一定有人理
有一次我係地鐵車廂暈低左我朋友叫救命都無人理我
我醒返我朋友話仲有人踩住我啲頭髮
所以其實真係大撚把愛理不理香港人

頭先係餐廳聽到人話個女仔追返個賊好on9
但其實我稔我第一個反應都係會追
部電話又貴又多私人野

應該睇東方因為有男極圈

正常人係會覺得追住叫有人會幫，
但唔會諗到追追下冇人幫仲會比人女返轉頭

積厚德啦ching

我記得睇到啲留言都係 dm dm Direct m 班狗公真係痴撚線好撚猴擒

追又俾人屌on9 一個女仔又危險
唔追又分分鐘俾人話白白放個賊走

點做都死

咁咪渣袋部電話囉

依4個鐘好古怪

點屌打死我?? 有話過宜家事主講既野係100%事實 ? 純跟眼前所得証據偏向信事主係有問題? 無罪推定, 咪笑撚死人, 有撚人宜家話個疑犯係100%兇手呀

見到有人話搵到條女係PTGF，而假設呢個係正確嘅，咁就可以推斷到疑犯又食又拎。

疑犯知道女事主係PTGF。憑followers/IG持有人post果啲「感謝Post」推斷到女事主大概收入，加上犯人對女事主呢位PTGF有興趣。

所以約女事主出嚟，先搶電話引女事主去疑犯計劃好的事發地點，並聲稱有刀企圖令女事主不敢求救，繼而強姦並且威脅女事主講出ATM密碼

但前設係女事主係PTGF前設為真

比人話on9就唔做好人

有刀果陣[應該}未扎手
可以試下邊走邊叫救命,真係好正常 拎唔到手機 話有刀,咪反方向走囉
其實呢個行為要試 自救黎 特別係好多巴打都睇少女性果種危機自救處理
2X歲少女 唔一定係等於唔識反抗/會嚇到發呆

其實,呢到先係最緊要 點解唔試大叫救命 係未被人令自己失去行動活動之前,真係好想知咩情況下,竟然會令犯手人覺得事機成熟 最作出行動

真係好想知

差佬check左手機位置未？
iPhone 個find my iphone好似熄機之前會upload地址上server一次？

條友暈撚到剛啱先醒

on9你光天化日大街大巷咪追住叫囉
夜媽媽重要係女追男正常都唔會啦

留名跟進，
我都覺得怪怪地，地鐵附近咁熱鬧，居然冇人聽到

呢四個鐘只係得女事主嘅單方面證供 而且其他報導都有唔同講法

咁都要睇下咩時間熱鬧嘅

你閱讀理解好似冇啲問題

作故仔大賽 正式開始

眼前所得證據咪得
CCTV 影到有個男人
九龍灣果個鐘數人流唔少
女人一面之詞

新聞唔係話持刀脅持咩 根據你post出嚟篇香港01

自膠 以為係講緊如果自己見到啲咁嘅情況

蘋果係話個犯聲稱有刀

我覺得其實有大叫 只係冇人聽到
因為有d巴打又話果度好多人
有d又話少人 好難判斷
但係點解多人都落到手？
如果多人點會冇人拍片/幫手？
有片又點解重未見到？
所以我信當時係冇人/少人 先比個犯有機可成

對方仲要得167

呢下先奇 除非條女知同條仔都係一樣高 有乜理由可以咁清楚係167cm

巴特利 你呢D留言 大家咪學到野囉

用持刀威脅呢個諗法嚟睇佢「搶電話」呢個行為好似做多咗。

因為一開始就打算挾持的話直接亮刀就得，唔洗引嚟引去。所以偏向信「聲稱有刀」多啲

約PtGf 果陣方便相認
曾提及高度

大把蝻夜晚搶野 之後d大叫又追啦
不過佢地好彩有人幫到手

所以呢下就係好有可疑

大家諗下
除左約見面之外
根本無可能知高度

理性上，我係認同疑點重重
但，算喇，而家啲人太民粹
已經信哂一面之詞

你既疑點係點黎先？

我就係提出來 睇下有幾多人信呢個論點
我個人亦打多左句 係咪即係咁?

因為我都抱有疑問

我岩岩都係到諗 如果我係佢
我本能反應都會追
因為真係會諗住一路大叫一路有人幫

另外想講

有人講話約PtGf 凈係拖手睇戲
其實都係好合理推斷

好多PtGf 都會陪約會形式工作

而德福MCL 尾場9:40/10:00
睇完戲既時間同犯案時間吻合

根本就係啲報紙佬誇大/扭曲事實，大部分都係水份黎
可能係有強姦到，但過程一定無咁on99

仲有一個可能性係男女差唔多高 條女就可以肯定167

咁眼罩都出動埋 呢個係咩諗法???

水份

條167 既毒撚 約左個PTGF ，出到黎條女唔撚比佢屌，齋同佢行街波邊都唔比佢掂，就一手搶左佢電話，帶左條女去天橋底，條女以為佢玩野所以無大叫，最後條仔話扑完野先比錢比電話，

點知扑撚完喇，條仔反口，唔比錢佢不特止，仲要脅佢話打比佢老豆老母聽話佢做雞，迫佢講提款卡密碼，呢個就係連登神探一直唔明點解個賊夠膽拎ATM既密碼既原因，因為個賊以為有痛腳捉住條女

咁最後條女番到屋企，諗諗下比人又食又拎好撚傻豬豬，但係又同唔到屋企人解釋同條仔既關係，就索性話比人強姦

比人屈個疑犯係咪死左, 唔見佢既點解

畜意扭曲事實可以係引狼入室嘅做法
心水清嘅巴打一早講左

獎門人你呢條線我覺得大家值得思考

係 而家ptgf個point 得身高
如果要証明女事主因做ptgf 而比人又食又拎
就要多啲証據

有可能，不過會比道德撚屌

多謝支持

我覺個犯係諗條女追就落手 唔追就算

其實我覺得167係大概姐 無人話過167係個女仔錄口供講
可能係警犬錄口供時個女仔比畫過 警犬再比個大概報紙姐
成日針著無可能知167真係好無謂

希望女權撚睇下呢個推斷合唔合理
做PtGf
最怕比熟人同家人知

點解警犬咪幫個強姦犯做拼圖或者公開係咩國藉既人

唔好再話無人
1240呢個位係人潮較多既時間

相識 舊同學?? 舊同事 ?? 唔係一個女仔點會話跟就跟人去黑暗位
呢個[相識]位 我真係好著重

毒撚點會咁夠疆
你講既行為根本係痴線佬

多人，係因為係巴士站上MTR
少人，係因為夜(冇巴士，一點後冇MTR),嗰個位置有工程做緊，橋底鐵絲網後等於多左兩重圍版，一般望唔到入去

案發時間係星期六到日凌晨12-5 a.m ，如果有巴打質疑咁都睇唔到，我會建議你地實地望一望有幾多盲點，我只覺得如果唔敢嗌救命的話，諗埋如果已經冇乜巴士上落客的話，我又唔覺得呢個疑點有咁大

好完整，最有可能，只要證到條女係ptgf咁呢個推測就應該有錯。

紋身妹諗野個方向好似比一個鐘前多左一條

幫襯得PtGf 啲人好正常？

傾好話玩依味咪自願囉

做乜個個都話係ptgf
係咪食女食上腦

又再講番
係仲有巴士小巴
MCL 尾場1230 左右散場
案發時間為趕尾班車高峰

睇唔到 同唔叫救命 差好遠

呢個只係假設 無人身攻擊
係啲on9 話佢抵死比人姦

呢個post學到好多野 凡事真係唔可以從一方面轉死個牛角尖 因為可以有好多可能性

咁就唔係毒撚啦
其實不嬲講緊叫ptgf個班唔係毒撚
真係毒撚點會敢做呢d
係你地上得多連登理解錯毒撚姐

我建議你睇獎門人D留言 會比較實體化D
但唔排除犯人諗法好似你咁進取

想問呢個post有冇道德撚?
Too long dont read

咁先係高質討論呀嘛

LM 睇班一估係PtGf 就block既人發癲

呢個就似樣啦, 不過前設係要證明條女係PTGF, 電話都冇埋, 冇左交易記錄點證明?

係所以我唔係好信條女咁快開post

毒撚有痴線佬
痴線佬就係毒撚咩

巴打你唔能夠排除呢個可能性嫁 犯案好多事都係衝動

應該一路都會dm掛 真係firm見面先比電話好似安全啲
利申：9up

毒撚有痴線佬
所以件案咪有可能囉

戇撚鳩
又話理性分析
之後一提出話性交易/ptgf就話人痴線唔理性
之後啲推論就話人冇實證咩報紙點講呀之類
大佬呀而定就係要搵所有可能性
再搵返最合理嗰幾個
實係有晒證據咩都知所有資訊都係真實嘅一早破咗案啦
又淨係識屌人好唔理性好痴線
咁咪同班人話係雞一撚樣
口德撚全面進場有咩分別
根本咪又係逆向歧視非黑即白
如果要呢種咁嘅理性討論咁不如去上baby condom算啦

留名1001 等至尊開#2 繼續

唔好再講啦
Mark低啲名等鞭屍好過
總知個女仔一定係無辜
唔係都係非理性

其實而家警方反而要從閉路電視(德福/地鐵)
睇下佢究竟有冇同個疑犯一齊行 先再諗下一步既方向

如果有既話咁已經估到8899
但如果條女真係清白 (包括完全唔識條仔 不論佢係咪做PTGF都好 就算佢做唔代表可以老強) 咁可以擴大個搜查範圍

諗起之前D女報假案 比人搶BB
最後個CAM影到佢根本就冇帶B 係自編自導自演

幾粒鐘就討論到爆POST!!! 大家接力接力
集思廣益

咁最後條女番到屋企，諗諗下比人又食又拎好撚傻豬豬，但係又同唔到屋企人解釋同條仔既關係，就索性話比人強姦

Agger
一半真一半假
先可以作到咁

唔係有單咁嘅野，你企入去唔嗌的話保證冇人會望入去

線唔係得一條
但睇下巴打你去唔去接觸多一方面既訊息同意見

唔嗌係無人知
我認同

比人老強無封口唔嗌救命？

仲要係假日晚

咁個犯拖條女入去都冇人見到? 如果係咁 條女真係慘

好高質

而家都冇足夠證據話條女講既野係事實既全部, 單方面既指控要去證實
當然亦都有可能條女講既野係真, 同時亦可能有第二個版本, 而家大家都係從唔同方向猜測, 根本冇可能話邊個岩邊個唔岩, 係睇邊個推論更合理姐, 不過有時啲痴線佬又唔可以合理推測, 所以大家都係理性分析下會出現咩情況

其實最主要想帶出今次點解咁多人討論，
主要原因係呢成件事 事主聲稱嘅事發經過
的確令人感到震驚。同時因為呢一點，
以我地所睇到嘅資料去分析 係冇可能得出事實嘅真相。
另一方面都希望大家明白現階段只可以提出多個合理嘅推斷，
而唔係針著企圖討論可以最中得出事實係某一個可發生嘅可能性之中。
呢類案件好容易因為一小個轉變或者資料就令大家有180度態度改變，
但對於查案嘅人來講最難都係要避免受呢啲小事件帶來嘅衝擊
導致自己帶有主觀性咁去睇一件未定案嘅案件，THANKS

又或者係咁，果個所謂嘅PTGF IG係疑犯自己開製造條女係雞嘅假象。

疑犯一早預備好呢次強姦案。
疑犯同女事主相識（中學同學），知道對方有啲家底，女事主亦到面容姣好。疑犯希望又食又拎。

疑犯先約女事主，拎走電話同女事主講：想拎返就跟住嚟！係呢個打打鬧鬧嘅情況途人可能以為兩小口玩玩下而冇特別留意

去到暗角嘅地方就聲稱有刀繼而強姦女事主並且威脅女事主交出ATM密碼。

完事後隨即於先設好的IG發文。

咁你之前話見到有人叫「俾番部電話我」係堅定流？

有D無咩用既資料我睇完就算 唔駛入腦
但你會了解到好多巴打諗野 係各方面都好全面
真係留名學野

唔係一黎就話人抵死比人姦呀嘛

...
如果係咁既話已經緝拿歸案

假設巴打呢個POINT 頭部份中
咁個女事主都唔蠢得晒

呢個水份比較多

四月前已經plan定嘅話 呢個犯真係毒到痴線喇

本身相識已經捉到啦

IP都唔洗check

如果相識就捉左野 差佬就唔會去睇cctv啦

成班友食屎la.
首先有証據, 事主當日行程, 失去財物, 事主供詞同埋驗身結果.
你地個D咩性交易/ptgf有咩証據?
疑點唔等於證據, 根本一兩個疑點無視證據無限推斷係極其on鳩.

加上補充

話人抵死比人姦呢啲就算啦, 佢地只係想表達下自己既情緒, 唔好理佢地啦

( Show Blocked User - ASK_UR_MoM )

驗身結果係？
香港話比人強姦可以唔洗驗

我覺得呢個先係疑點
老強的話一個男人好難拖一個女人入去
當然你話疑犯有刀，被逼就犯係講得通嘅

1. 要開個PTGF 仲要令人相信佢做緊既
2. 地點 呢到咁多人 只要個女仔不合作少少大叫 附近好多人經過
整個計劃已經完左
3. 大風險 條女本身正常女既話 一係就殺埋佢 唔係點都會報驚(以前老強未必報 而家應該開通好多 起碼敢講出黎)
4. 照你講佢都係想食左條女 錢反而唔係重點

一男一女行入去
花生精神一定拍片

咪一直都話有刀囉
可能係真係拎出黎，或者口講有，不過反正條女當時信左

我有d懷疑條女會唔會係d咁黑同埋污糟地方自願扑野

錢之嘛

中學同學好易揾到喎

但條女22,條仔30

如果真係強姦 一定有證據

巴打你岩

有冇巴打可以總合出2-3個情況出來
1. 女事主真係俾犯人侵害 沿呢條線去幫手再解決D疑點 令大家都清楚D個故事
2. 假設女事主係PTGF...就用返上面巴打果個故事 再西一西走D 多餘野
3. 預留突破性既情況出現

有無驗係咪真全部都可以驗証作為證供.
但你地廢UP D野係連驗証既可能都無就無限廢UP.
咁叫理性分析笑Q死人.
比起口德, 成班人大蠢先係問題.

為左快啲拎番部電話，同快啲番屋企交人

通常都會話通緝犯1.6 1.7 1.8 最多咪1.75。點解今次會咁準確講1.67

我係絲 但我都覺得有疑點

為左錢

如果可以驗証我做左警察啦 on99

poly佛光街